覺唔覺得好on9

我覺得中文閱讀個dse係超超超級之on9
1個答案係跟番教育局果個出題人出 跟本係要跟佢思綷想做答案
2個閱讀卷比番原先作者做 都唔過岩半成
其實我地係學人地d文 定係要學教育局佢編做出黎既文

你呻完好返去做paper啦